究竟我係咪真係鐘意人哋

其實我都唔知自己係咪覺得佢同我前度有幾分似 所以先會鍾意人哋
佢比我嘅感覺真係有幾分似我前度

pish

唔好害人 佢只係你ex既縮影 你唔係鍾意佢

但係其實我對我個ex已經無感覺

你連係唔係鍾意人都未知 你確定要相信自己既感覺？
不如慢慢了解下先

係我自己有少少迷惘 因為佢比我嘅感覺好唔錯下
知道知道

你係巴？

圖

幫你試下先

一齊咗未先

唔試唔知緣份到

係真巴

當然未

開得post問姐係係啦

女仔都好啲 男仔你會唔會自作多情先

I mean我對佢感覺幾好 唔係我覺得佢感覺我好好

約出嚟食飯但要朋友心態唔好flirt
食完咪分到

其實我都掙扎緊